我今日恰鳩咗呢條傻仔

我個friend居然吾去飲喜茶
我一拳打到佢入icu 😅🤣😂🤙🤙🤙
垃圾真系跟5上潮流

666

樓主94狂

45蚊真係好抵屌

物超所值後感龍玉

dislike嗰啲全部都係垃圾

系你老母